Ps4 2月免費遊戲

竟然比人屌到關留言功能

係人都屌啦

cls

Bioshock 正喎

sims4買nfs果陣送埋，其他果啲.....

sims 4唔買DLC根本乜柒都冇

免費都係等於拎咗隻唔完整嘅驚

利申以前畀錢中咗伏

有Bioshock想點

十幾年前嘅game 仲要佢之前係好多其他地方都免費過比人

唔洗錢屌來做咩,雖然今個月廢到笑左

bioshock唔係正㗎咩？ 利申聽過無玩過

屌你老母送隻人中7比你好唔好

少數港燦- 慣性攞著數 。 比少D 就屌媽拆蟹

唔通班人一日24小時都打機

bioshock係合輯，等如3隻game喎

正呀

X2

就係有你呢D人
搞到港服永遠得垃圾驚
自己睇下日服美服派咩驚啦
仲爭住出黎咬人唔怪得sony當大家係狗

好彩上次特價嗰陣冇買
ps3年代爆過Infinity，故仔超正

送bio hazard 啦

the sims 4送都唔玩
垃圾DLC地獄

bioshock算係咁啦

唔好意思 攪到你對號入座Tim

新game實體 都玩唔晒 。
你唔係咁乞兒轉登交幾十蚊 唸住個個月攞番幾百蚊 你想玩既game 呀
隻Psvr 送既新game 你又唔講

又見到一個攞少d著數 唔合佢口味 就屌 既廢柴 咩都要計較

比$30/月又要比你online 仲要送足幾隻合晒你心水 玩足一個月 既game 比你

唔講以為 你交左$300/月

好奇望下美日送咩，屌原來係9up，咪又係呢3隻，日服bioshock仲要俾100yen

bioshock聽講係好嘢嚟都要屌

屌笑撚死
最好送Cyberpunk

日本仔唔敢啦
雖然香港送plague inc都無問題

睇下Nintendo online 開始到依家送咗d咩就順氣翻

睇唔到
可唔可以講下日美服派咩game

喂白痴仔 ， 日美服 邊忽送好野 ？

美服US 60/年 你又唔講

岸尻仔儲錢買番副老花帶喇

送仁皇Detroit又唔見有人讚

反而比較想知隻firewall好唔好玩，上網睇片好似好勁咁

計番數一年有3-4隻大作未買又啱玩
就算唔計online條數都番左嚟
至於係都要執著隻game好多人已經有乜乜柒柒
我諗有9成3A都唔送得

bioshock正撚到pk喎

屌你老母唔送人中7 同 龍珠 我交月費做咩 慳返個30幾蚊食m 記仲有得加大 好撚嬲

想知送咗d咩

最好就幾百蚊個個月送啲新大作比你

上面條人形 買錯機

應該入部叉盒 個個月比$70 買個gamepass 就新game 都免費玩

個個月都有樓主呢啲乞衣成個怨婦咁喺到屌
個個月都送你一隻3A大作好唔好
之前送Detroit MGS5 BB The last of us
又見你啲乞衣爬出嚟？
宜家送嘅game唔啱心水就走出嚟屌
一年psn先一隻game嘅錢
送你一隻已經回到本喇
仲想人送夠你12隻 個個月都送
之前都淨係喺FB見到
宜家啲乞衣上埋連登開Po

Same here

今次都算係咁

有好野送當bonus姐

未玩過bioshock，想問恐唔恐怖

樓主以為講屌ps4會好多人撐

懷疑D人唔知bioshock 係咪

Bio shock very good

完全唔覺恐怖

係會有隻bigdaddy 追殺你

科幻多

有冇人玩過？咩game來？
有3個月plus係咪可以留番等等下個月

氣氛好正 故事正
第一集開始到中段都幾恐怖

唔好咁快屌咁大力啦 人地潛撚左啦

y

其實你係prepaid左

bioshock collection包哂三部曲
送1隻等於送3隻都有得屌
大種乞衣笑死人咩

差唔多個個月都畀人屌㗎喇
俾得幾百蚊大把game 未玩完

屌 原來三集都有 好正

Bioshock當初玩到勁頭暈

話明free比你 都要計個下先恐佈

永遠以早平個折扣價 去計送d咩game

唔好話草 ， 尻毛都算死埋

Sims4以前玩好Lag

仲有成兩星期假 係咪姐係要爆bioshock了？

未玩過，應該直接玩第三集定點？ 邊集最正？

順住玩

一/二集 都係海底 故事順序既

三集玩空中城 無左個黑暗氣氛

一三都玩到停唔到手 二就一般 個人意見

一集預計要用幾耐時間爆

美國人工高香港幾倍你唔講？

日美服其他月份派好驚 你又唔講？
你一年12個月只包呢個月？
駛唔駛比埋成年個list 逐隻逐隻驚 數比你睇呀？

唔覆你廢時你柒落去炸

點解關老任事 你玩ps4要睇住老任咁得意
利申：送乜驚不嬲wfc 新game都未玩晒

真心唔太中意bioshock

可能我不嬲唔中意 streampuck
覺得好唔美觀

Ea啲game似一個餐拆散嚟買

典型港狗
你係咪藍絲黎

屌你老母傻閪喺度鳩噏
睇撚完啦大家都係一樣嘅game呀
死乞兒

雖然steam已經買咗+玩過
但見到ps plus送都好開心
應該會玩多次

Infinity仲要包dlc

未玩過覺得好撚抵

Sims 4就算鳩數啦
之前PC已經送過，有得揀都唔會用手掣玩啦

咁你望下美服年費幾錢先

咁你望下美國人工

有dlc咁可以玩多次

其實線性流程好短，第一次玩一集10幾個鐘左右就爆

師兄唔洗同我數 ， 我唔似你咁計較d free game .
見你回d內容 就個知係個一個幾毫都計既縮數狗

得閒數下尻毛有無少到喇

唔好再回喇 ， 越回越撚肉酸 露撚晒底喇

駁唔到就人身攻擊

近半年
Batman : Arkham Knight
The last of us Remaster
仁王
Titanfall 2
Uncharted Collection
Bioshock Collection

算係咁啦，除非你全部都已經有

你係咪誤會左d野

每月免費遊戲係plus會員內容之一
Sony都會用呢樣嘢做賣點

換句說話講 你係有比到錢去買呢d遊戲
唔好講到佢無條件送咁

玩家有比錢 有期望有要求都要比你屌？

睇清楚啲先，我一句屌佢都冇
驗下眼好嗎

利申 毒撚只玩單機

冇psplus

都係提你驗下眼先

ps3年代就正

要我簡送貴game 定好玩game
我老閪都簡好玩game

+1.

我玩過1同i, 堅正.

依家可以玩埋2.

呢個月美服唔係一樣咩.
早一兩年港服都試過送得好過日服美服喇.

每次送18禁game, 日服都要收信用卡錢, 確認用戶夠年齡.

堅抵, 1同i 個故事同氣氛超正. 尤其是1.

你攪清楚邊個開波屌邊個先

一句送既野唔合口味就屌

何況你比左幾多 ？味又係$30/月 比$30 比你online service 仲有咩撚野要求呀 ？ 點撚樣期望 ？
《你係有比錢去買呢d遊戲》 -真係 人唔笑狗都吠

咁當佢有一日佢唔送game比你 你咪cut7左佢打單機囉

BIOSHOCK係咪無中文

咁人地都唔係屌緊你，當自己係sony老闆？ 細蚊仔上個網都咁激動

同意 個時送Batman我嚇一嚇，雖則已經買左爆左好耐。1月又送左uncharted collection, 根本無野好屌

送巫師好撚過啦。
雖然3隻都無
但好撚無誠意 叫人點樣留係屋企防疫

重有，唔好講到畀錢先玩到online係正常既事，根本就on9

sim4唔包DLC架?

sims 4仲差過SIMS 3

你唔買DLC 其實只係SIMS 1高清版

千幾蚊dlc，應該唔包比你喇

uncharted 三部曲先打到2

sims4

已發售的DLC及遊戲包/物品包：島嶼生活+詭奇小鎮+星夢起飛+春夏秋冬+我的第一隻寵物+叢林探險+快樂洗衣日+貓狗總動員+Fitness Stuff +健身樂活組合+生兒育女+保齡球之夜+吸血鬼+都會生活+童樂房間+外出用餐+浪漫花園+電影同樂+同歡共樂+冰酷廚房+一日水療+完美露台+豪華派對+來去上班+露天度假+毛骨悚然組合+復古經典組合+休閒後院組合

全部FREE GAME買過碟版同PSN半價時入手
只好同自己講早買早享受同無咁蝕
其實我想佢送下DLC,GAME COINS個D咁

送嗰d更加比人屌啦
除非好似bloodborne/xcom送過本game就可以諗下
不過商業角度係送本game等人買dlc

Bio shock 好玩

淨係玩過bioshock 3
心中神作之一

算啦, 送大作就好多人本身有
送INDIE又話嫌GAME Cheap
送冇人要既垃圾畀人屌得仲勁

要啱一個人心意已經係難，更何況係咁多人既心意
當然太多垃圾係要屌，但我就咁睇依半年冇乜問題
雖然「Arkham Knight、Tlou、仁王」我都有
但Titanfall 2我幾滿意，Uncharted玩咗4都未玩1~3

bioshock

呢個月送嘅game唔錯吖!做乜咁都要罵一餐?

agger
送uncharted 係驚喜嘅
又可以玩多次
仁王又係高質

覺得呢幾期算係咁
除非係乜大作都會食頭香嘅朋友
唔係點都中啲
再加埋online service
算係咁啦⋯⋯

以前360時期Xbox live要收錢先有得上網打
啲sony fanboy日日屌有咩理由要俾錢先可以聯機
屌得仲落力過360機主
到之後ps4都要收錢先有得聯機
就喺到J有game送
到之後送啲game開始有人嫌舊/出過
就話俾嗰少少錢有game送已經係bonus

Uncharted 覺得點
未玩過

好少開機/買game
淨係玩ps plus送嗰啲都玩唔晒
覺得個年費就算加咗都好撚抵屌

屌你剩係bioshock infinte都值啦

有咩好屌
Bioshock infinite 而家玩返都係神作

冇送psv ps3 game之後反而送得仲衰

垃圾驚

其唔好講到sony做善事送game畀人咁好啦
呢送game係佢吸引人做ps plus會員嘅 段之一
唔係無償

bioshock唔係送過咩

Bioshock神作wo
成個故仔同個表達手法直頭係第九藝術黎

即係你班生番有意見無問題
不過你睇下你地講嘢態度幾撚差先

其實送咩都無所謂反正都係玩新作

算啦，真係個個月咁撚爽咩.....
其實我諗d人屌，係因為bioshock之前送過。
但老老柒柒，我覺得佢送game呢個系統幾好，可以試下新野。

我就係乜大作都會買果種人。
但送下其他game可以開闊下鐘意玩的種類。
好似之前送darksider, 估唔到又幾好玩

賭個靚波，有錢買龍珠玩了

咁你肯講日美服派過啲咩好game未？
講唔出就收皮啦

不嬲當bonus
間中有隻好玩既咪算囉

可以試隻vr 本身就想佢送下vr game 算ok 架啦

屌你啦ps plus 會藉唔駛錢？

一個post block 晒班Sony 打手

咁撚唔順咪咪撚join 個ps plus囉

其實你可以join 美服同日服

你唔係比唔起掛

係一個post block 晒班 度縮乞衣 。 包括你

幾十蚊都計 唉

Uncharted collection 就真係抵玩

Bio RE
都OK既
講真PS4個個月送 又唔係多GAME
送左咁多年 送哂堆鳩GAME送到冇野好送

我覺得佢派啲多人合作既對佢個會籍有幫助

送個vr game比你買vr用

講真VR 起馬要整到用手制個人可以行 先會諗
以家既VR好似FLASH GAME咁不了

乞衣出現

送vr女朋友我即買vr

Bio RE 唔係一早送撚過咩 ？

Tetris同紅白機同超任Game

得個睇字不了,,,買PC VR都叫有得玩H GAME
PSVR 太局限

屌有屌玩，女友有女友玩，唔同play

開張JPG 帶個福仁手機VR算喇

覺得而家買vr唔抵

福仁vr 20蚊

咁不如用零零漆副3d眼鏡

吓 關人工咩事 你起香港唔可以買美版psn?
你比多d錢自然有好d嘅game送
好似今個月咁大家送一樣game我地年費比少d已經賺咗
又要平過人又要一樣享受 仲要覺得自己冇錯
真係攞命

的確有幾隻係美服派左但港服冇派, 好似G1隻變型金剛. 但真係好少數.
而且港服平咁多, 有段時間派得好過美服, 算係咁.

屌你買左plus會員，你以為真係唔洗錢

之前送biohazard remake, 依家係bioshock.

點解依家做乞衣可以咁大聲咁理直氣壯
好有勇氣

玩過bioshock,覺得個畫風好唔舒服
有冇人有同感

已經好過xbox金會員好多

係咪得我一個本身都想要依三隻
好彩未買

你可以買返千幾蚊dlc先，sim4冇dlc＝冇野玩

又真姐

Sims1有游水
Sims4 basic無

屌你sim4真係on9，本體連泳池都冇得整

冇正game
再等下個月

等sim5 ,sim4太空洞

Sim5可能連整人都要dlc

SIMS5一開始都會係乜都冇
之後又係，返工、季節、家庭、寵物、城市、大學依D Standard dlc

bioshock 咁正都屌?

咁你到時直接試3, 日光日白, 藍天白雲, 唔係海底feel

Sims 4 大學勁空洞 無得睇上堂 所有活動都係入黑洞得時間過
Sims 3起碼有堂係控制人仔上 可以問問題⋯訓覺

又無得買車 屌Sims4真係大倒退黎

如果排除dlc價錢，3係最好玩

點樣唔關人工事
人地當地人工高你成倍，咪可以mark高d既價錢
香港人工中位數得萬幾，最低工資得37.5
咪收唔得貴囉，仲要覺得自己賺左？

仲有
同一隻game，美版正價係高過香港正價
如果我要好似你咁只睇價錢，肯定美服賺喎

喂其他人唔好扮睇唔到喎

仲要包dlc
minerva's den

送過bloodborne 已經心足

sony皇恩浩蕩
我都唔記得左我係客人，係比錢果個
派咩驚我又冇得揀
比錢玩online又要比埋落所謂*免費*game果份，
而家有意見想屌下都唔得

藍絲logic：罵香港差就要移民

人地最低工資高香港成倍架
仲要覺得個plus平少少自己好賺
你跟返比例平一半我就服

下? 你唔俾錢買咪得, 佢又冇迫你買

你班仆街講到bioshock係好野

等我睇睇有幾好先

而家bioshock合集好失禮咩

一野送哂三集比你仲想點

上年底特律，last of us，仁王其實是但一隻，個年費都係返度

上個月又袐境合集，其實你純粹係買個會籍要online遊玩功能，人地無明文規定一定要送game, 知足下啦好心

其實剩係睇上年送果d, 就算剩係講大作個價錢都已經送到突哂了

我就係冇買plus

睇到知足嗰度笑撚咗
我玩ps4嗰時仲要跪喺度玩添

啲人扮睇唔到

Sims4冇Dlc冇嘢玩㗎喎

咁你地想佢送咩game?

其實隻 BIoShock 恐唔恐怖
係咪似 BIohazard 咁?

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

原來collection
我以為係第一集
無拎到

大佬呀
人哋預你新年特價買game
唔通趁多人買game就即刻送隻大作背刺你咩
咁下次特價仲邊個會買

兒登毒撚就係咁
最好就開放晒成個Store比佢哋揀

隻VR槍GAME 其實好好玩 免費係好事嚟
因為我成日排一場都要10分鐘

Bioshock我好似dl過，係咪之前free過？

之前想買
但係驚少人玩所以冇買

而家仲有

而家唔連機都廢撚事續

屌你原來自己都冇買plus, 咁屌乜啫？人地送乜都唔關你事啦，閂埋房門做㽞竹機孤獨精啦

單機

sims 4係有dlc都無野玩

1氣氛恐怖，3唔恐怖。2未玩。

仲趕得切

咪同上個月uncharted collection差唔多
未玩過就好嫁啦
利申uncharted本身淨係玩咗4

呢半年啲game都好好
啱哂我呢啲持有PS4冇幾耐嘅人
不過仁王好撚伏

玩主機閹割左online要比錢先玩得
仲要捆綁式銷售一堆我冇得揀既game,美其名免費
仲覺得好合理
而家連用家有意見都唔比講

而家邊部主機online唔駛俾錢?

部部都要就叫合理?
點解online仲要捆綁式銷售?
唔可以分開?

因為maintain server真係要錢

唔係wor ok wor
利申：已買特價dlc
魂系列全破n次連demon soul+bb
仁王講真就唔會夠魂系列咁專咁好玩
但俾我玩,魂系列我會自己單打hardcore d考技巧d
仁王就一定同人連線打,hea d各有各過癮

你未答到點解online仲要捆綁式銷售
仲要冇得揀

廢老出現了

又比得小又要拎盡著數

好好玩呀 快d玩
希望多d人玩
我玩咗成年感覺愈嚟愈少人
可能d人無買支vr槍就咁用手制玩所以體驗一般
但係用vr槍玩真係正到不得了

上邊講過港服包月唔係比得少
下個

仁王心態當diablo玩先岩
重點係刷裝
高lv可以無限屈

問題係佢有啲位根本極19
最後俾人玩陰陽術+磊落
尤其是爆完隻狼幾輪，覺得水準真係差太遠

班乞衣講到個plus淨係畀錢嚟玩免費驚咁

利申 屋企有ps4 x1 switch 絕非sony打手

係，宮崎老頭做隻game出黎，個動作系統俾人感覺都專業d嚴謹d
所以我話仁王本傳ps plus免費再趁佢特價俾幾十蚊買埋dlc黎玩下我覺得ok
但要正價一出就追住玩一定係下一隻宮崎老頭既game
而唔會係仁王2

仁王我覺得唔錯
反正都係自己睇故仔單機玩
有難度係1抽2
今集D人話係大型DLC

開埋mic 玩好似幾正

In英高we trust

Move可唔可以扮槍？ 唔想買多枝

反正我幾廿蚊買哂成套game
有心機咪刷下，冇心機咪打哂主線+dlc算

佢只可以手制/VR槍

試過用move棍玩唔到...

不過支槍係真係好撚正，開槍震動個下

最好部機同所有game都唔洗錢玩咁就最有良心啦下話？

唉屌，早幾個月買咗都未玩過

btw，唔知磊落係咩黎
咩叫迫你玩，真心一問

仲趕得切拎到Uncharted

我自己冇用過陰陽術打爆機
唔覺得仁王戰鬥好有問題

佢既問題係個故事，敍事手法係幼稚園級別
角色設計表面冇內涵
一張一張既關卡地圖，冇世界感
畫面唔靚（唔係講畫質，係設計場景既美感）

上段槍技
對人型boss可以屈佢機

送嘅野唔好咁多要求啦
前排先送完 cod4 tlou 仁王 titan fall
個個月送正野 仲有人買新game咩

點解你覺得係捆綁式銷售?
D game 講到明係 "送" 架喎

你去百佳買8罐可樂送1包檸檬茶咁又算係捆綁式銷售?
你會唔會去屌百佳今期送得果1包檸檬茶而唔係送 1 pack?

手掣玩勁唔方便 玩到燥
而且佢一個DLC成百幾蚊 貴撚到

DLC通常都係趁佢特價先買

之前送bb仁王 變人 Uncharted Collection我全部都有買

仁王個戰鬥系統其實ok,佢整到自己風格出黎
不過其他野就麻麻地

咁點解PC連機唔使錢

以前PS3連機都係唔使錢，但好似因為Microsoft嘅Xbox Live連機要收錢所以Sony決定PS4跟Microsoft嗰套，之後連任天堂都跟埋

關咩事
果陣PS3俾人禁住黎打, 仲敢收錢咩?

唔記得講個故事
william完全係工具人一個
有啲嘢根本可以服部半藏自己做返哂,睇唔到主角喺故事有乜咁重要

以前送畢幫個d 又唔見你講
我買ps+為online, 佢送咩game 我都唔係好care

唔係捆綁式銷售喎，free game喎，人地可以唔offer 每月free game架喎。同埋有會員買game discount你唔知咩？你可以揀唔買架。

仲有，你買電腦都要俾錢上網先有得online玩，咁又如何？

FB有人仲乞兒

一年內只有"特定某段時間"買野有贈品送果d就真正係送
你會唔會一年365日去百佳買8罐可樂都一定野送先
保證買家每次包月都應有既野點叫送

佢肯分開online同"FREE GAME"收費我第一個支持

依家咪就係拆開，唔俾月費冇得online囉。

........

講緊online服務同"免費"game捆綁式銷售喎

其實你係可以唔要隻免費game,唔好講到人地迫你要，你可以用會員discount買game, 呀不過，你自己一個人打機，係唔會明

好心唔好咁乞衣啦 你醜唔醜呀
一年3舊水唔使俾你online打機
每個月仲要有3隻驚免費畀你
當每隻驚淨係值50蚊 一年都值1800蚊呀
你仲想點呀？

比30蚊想拎300蚊野

真係勁

條乞衣連ps+都冇買

你真係痴撚線 當人送驚係理所當然
仲要加個濕鳩icon出嚟
肉酸到震

廢老心態就係咁乞衣家啦

比隻新game佢就會屌點解唔free 月費
Free 月費比佢就會話點解唔free 部機比佢

不過係要有呢d低賤嘅人自顯得世上有正常人

Wii都係唔收錢

每次諗親呢啲痴線佬可能喺身邊就心都寒埋
同藍屍狗真係冇撚分別

你睇睇依家老任，收錢online但送紅白機game呀

sony maintain 個psn server賣game已經賺得番
你買左ps4無得唔俾咁咪收你錢lor, 學xbox ja ma
game server都係game廠自己maintain, 唔關sony事

咁你咪唔好畀錢囉 唔好買ps囉
而家係俾你連機 再送驚 而啲人話佢送垃圾呀

呢d包月無得賺，Sony只求打個和，大家開開心心玩返晚
大家鐘意咪繼續咁諗,繼續無視我上面提出既理據

PSN 絶大部份係用sony server.

少數如EA可能唔係

其實ps3年代ps plus啱啱出
賣點就係每月免費game+雲服務+store discount
不過當時應該就冇乜人用嘅
直到ps4先開始連聯機都要有ps plus先得
先開始多人用

其實大家都知, 最重要係online game play.

正，有vr game

我只係針對online收錢呢樣嘢
明明依家互聯網發達過十年前，但十年前唔使收錢依家要

個班大種乞衣 應該係玩開老翻PC game 撚屌黎

慣性零付出

一係佢荷包攞錢 唔攞凸 飯都食唔落個隻

個個月比幾十 game都唔買等你送

送得唔啱口味就屌鳩你

Xbox Live行得太前
之後就冇理由再改
實俾買咗機機主屌到佢九彩
大家冇諗到本來免費嘅嘢原來可以收錢
仲有死忠會幫佢護航
Steam咪一樣借出server 但佢賺錢維護係靠賣game抽水 等於逐隻game俾 俾都俾得gur啲
而唔係焗你買一段長時間online subscription
Bundle每月未必啱玩嘅免費game+cloud save+online store discount嘅型式

咁點解咁唔gur仲要買ps呢？
自己硬食個plus 仲硬食埋啲自己唔啱玩嘅免費驚 硬食埋cloud save同discount

又諗起呢條片

自己港奴心態仲話番其他人轉頭
十足十d人OT無補水仲覺得應份,逼埋其他同事同你顛

講明先
我有ps4
冇買plus
開地圖炮唔好打中我

有得浸死 有得燒死 有得叫外賣仔玩殘佢 有得扑野 搞基 玩第三者，我認知嘅SIMS係咁

請詳述ps plus送驚同OT冇補水呢個類比

你講左點樣冇買ps+就藍屍狗先囉
你自己含血噴人先

呢幾隻遊戲性爆登 一隻頂到10隻3A大作

下 呢半年你平行時空？
只為自己利益 自己藍屍又要去食黃店免費餐 又要去阿布泰圍人要口罩 收錢去集會 眾籌就冇晒影
總結 又要寒酸 又要依牙鬆槓

goodest logic
同我作為消費者覺得ps+唔合理毫無關係

屌
你自己睇返自己講嘅嘢真係唔會打冷震？
同你講真係嘥撚氣
一句毫無關係就當係？
林奠夠話封關不切實際啦
你呢啲垃圾真係唔死都冇用

你自己明明解釋唔到又死撐
兩件事根本講唔通

個plus我拎黎連game同有時買game有多D discount已經覺得好夠
免費game都無乜留意過
原本有人咁留意咁計較
上次聖誕特價3850yen買左1年,計落都係果廿幾蚊一個月

樓主既意見有佢既道理既
但係個觀感就真係好乞衣下

邊度講唔通呀？你肯畀啲理據未？
俾人話完就一句毫無關係就當解釋咗 邊撚個死撐緊？
有啲嘢唔係你講先就係事實嚟

原來唔係樓主,自膠

最撚肉酸係自己句嘢完全冇理據 仲要加埋啲濕鳩icon當贏咗
睇你應該16 7歲都冇

洗撚講咁多咩，咁撚肉酸，咪繼續單機囉

以前online服務係免費
而家online服務同"免費"game捆綁式銷售
用家要比錢包月,仲要舊錢捆綁式買埋"免費"game,消費者又冇得揀
我覺得呢樣野,一:定價唔合理,二:捆綁式銷售唔合理
你就spin去買唔買得起
係呀三舊水邊個買唔起
買得起唔代表樣服務係合理定價

其二
我屌ps+,你撐
咁你比好似d人覺得應份OT無補水<撐ps+
逼埋其他同事同你顛<話其他唔撐既人係痴線佬,藍屍狗

之前試過投票三選一揀GAME,又試過直接送CODE揀指定GAME
不過可能長期實行有難度所以CUT咗
反而我想知送咩GAME大家先滿意?

隻瑞典廢柴都幾得意 一開始睇佢都幾有道理 但點知原來冇ps+嘅乞衣黎 都唔知佢咁多嗲做乜

幾年前特價買左SIMS 4仲衰過3

算啦, 打機好小事, 香港依家已夠哂煩, 大家以和為貴喇.

講下樣野唔合理啦
又比人話要有買先比罵
又話冇買係乞兒，買唔起
又人身攻擊
咩都唔比講就咪上連登啦

好伏

我有講過咩野

仲o係度講捆綁式銷售
"送" 俾你既野又夾硬屈人地話係捆綁式銷售真係痴撚線
仲要自己定義個個月都送就叫捆綁式銷售先好笑

定價唔合理就更加唔明 ,
佢又唔係比其他平台貴, 仲要一日唔駛一蚊都叫唔合理
定係你覺得 $256 一年剩係 online ,
俾多個選擇你 $356 一年就 online 包 game 就叫合理?

以前online唔駛錢係吸引你去用佢既 service,
amazon prime / netflix 果 D 頭一個月夠免費啦,
只不過 ps plus 係過左好幾年之後先收錢之嘛,
我唔係好理解點解你會連呢點都唔明
定係你覺得免費既野就一定要永遠免費落去?

其二,
完全錯晒既比喻
你屌ps+,佢撐
咁佢就覺得應份OT無補水黑警OT要補水9皮一個月係on9<撐ps+
逼埋其他人認同佢<話其他撐既人係痴線佬,藍屍狗
咁你當然覺得黑警OT要補水9皮一個月係合理既我又吹你唔漲既

其實我自己都覺得同你拗係徙9氣

點錯相
sorry
講緊個瑞典乜野

架法拉利定價都唔撚合理,
作為消費者唔係唔屌得下話

sims4好似係ps2年代產物？

你好好嫁喇，上面有兩個話我開po屌sony，我明明一句屌佢都冇

合唔合理真係無咩好講落去
反正我地點講都係
我繼續覺得唔合理,唔用
你繼續覺得合理,用

係咪因為你噤咗dislike

唔中意啲game dislike都唔比咁惡

第一，我真係唔明送驚有咩問題，你明唔明咩係綑綁
你買手機內置del唔到果啲app就叫綑綁啦 而家佢自動down啲免費驚落你部機？

價錢合唔合理係個人問題，但係而家係講緊人哋已送啲有啲價值嘅驚，仲要每個月3隻，都仲俾人屌佢唔送大作呀

仲有，我撚有話你買唔起？我上面計晒數，每年唔使300蚊嘅plus，送嘅驚當每隻50蚊都1800蚊呀，邊隻字話你買唔起呀？spin spin spin 你自己就真係下下spin到去毫無關係啦

第二，你個類比仲未知道係幾有問題？
一個係你合約下俾老細剝削人工，一個係你都識講「消費者」自己嘅決定畀唔畀錢，究竟點先可以拉埋兩樣嘢嚟講？

你柒夠未呀？

老實講
無玩過係正既

但bioshock第一集應該都成十年前

交咗幾年係咁拎free game玩都俾得好爽
有時係會送啲垃圾到唔玩
但係一送又送啲正大作
唔明有咩好屌
覺得唔抵咪唔好俾錢囉

自己覺得抵咪交幾年 洗乜理人講乜

你開頭唔係咁講得咁簡單㗎喎

你唔鐘意夠可以隨時辭職唔做架喎
係員工自己決定做唔做呢份工
個比喻點樣有問題

佢咁樣送我調返轉覺得NSO好唔抵添

我呢句本身夠唔係quote緊你啦
上面屌人港燦果個係你咩

犀利
一份係有合約bound住
一樣係消費者自由
咁都俾你拉埋嚟講
咁邊個政府垃圾都唔使煩，全部移民算啦
同你講真係拉低智商 你繼續自己單機含自己條撚啦

有要求係好事 , 但係都唔洗雞蛋裡挑骨頭既

一年裡面總會有兩三隻免費GAME岩玩下話
一隻GAME基本都$300起步 , 當我計埋5折比你, 都係$150一隻GAME , 兩次GAME都$300啦
你個PS PLUS一年都係三百幾蚊姐
仲未計而家PSN差唔多個個月都搞個特價優惠出黎 , 你有個PS PLUS隨時再折多10%

唔係下下都要自己賺到盡先滿意下話
唔好咁喪心病狂啦

傭員合約係你自己簽
又有試用期,唔鐘意可以走人
點樣冇自由法

你話呻隻GAME唔啱玩都合理
當然呢個係個人問題,好似你唔玩足GAME
送隻FIFA20你都可以屌
至於垃圾GAME睇你點介定,3A貴GAME都有好多伏作
D平價INDIE有D都好玩,舊GAME咪當回味下

都係個句,俾$JOIN得會員主力都係想同人連線,送GAME同優惠
係BONUS

記得仁王出嗰時有條友話仁王既故事正
我當然即刻出黎屌佢啦
佢竟然話隻Game有戰國背景，話我唔識日本歷史所以唔識欣賞
低鳩能

仁王既劇情係老土到爆，兩個勢力鬥爭，敵方被邪惡勢力操控
主角去打柒佢，中間英雄救美，最後打贏
成個世界好似得William一個會行動咁，服部半藏成日食花生

係,3堅好玩
4真係好撚後悔買左

不過隻game都唔係一無是處嘅,唔差嘅動作同守護靈設計
同埋啲盔甲武器都OK
但係點都唔會係一隻好game

咁多年間唔中都開隻3黎玩

係唔差既, 我覺得PS PLUS 送依種不上不下既GAME係OK
老實講大作又想玩既，我自己買咗啦，使鬼PS plus送
我寧願佢送d特別，under the radar既遊戲

人地俾左成30蚊個月架，唔送番d fifa20呀,人中7呀條氣點gur呀

30蚊一個月「捆綁」式銷售3隻game，仲要冇得揀，真係慘無人道

竟然見到女武神

真心想知送咩granite先叫好
以原價計，fifa嗰啲成4舊水，係咪送fifa17比你都叫抵
用口碑計，bioshock 個個讚但又話舊
用遊戲性計，有人話廢game有人話好玩
我係Sony都幾頭痛

第二點 你見佢送先再屌都未遲

似乎因為bioshock係z級,100羊當認證

join plus原來為左送game嘅真係嘥氣

我就覺得佢送啲game已經好正
我自己直頭中意玩啲舊佳作多過啲普通新game
但係啲sony fanboy個龍門係任搬
明明ps plus賣點就係每月game
佢地講到額外送 唔使錢 賺咗咁
以前ps3上網打機唔使錢就成日串Xbox live
而家要俾錢又講到好合理好抵玩咁
有人覺得唔抵就人身攻擊話人乞衣

大種乞衣係咁上下

好玩啵 個世界觀好奇特
重要cult cult地 細路女無左隻手指

唔玩連線game
淨單機
一年送到3-4隻啱玩就夠

PSN仲有無12+3
原來我到左期

睇回覆成班乞衣出晒黎 好撚好睇 你話你係學生就話姐 幾十歲仲係到執著送咩game, 用咗幾多錢 有冇咁撚窮呀

有75折，等於12+4

百貨應百客

唔係 target customer 想係佢身度賺錢 刮痧都難

有d人打機都打到咁撚小家,係咪想家用機市場收皮, 手機game就每星期定期幾百幾千咁課金

吓,你要我比四五百支持大廠, 可以玩幾個月嘅game, No la

每月課幾千既應該唔會為一個月幾廿蚊叫春
似係果D免費GAME課張月卡都以為自己好大消費果堆
乞衣唔好聽既寒酸囉
做人做得咁寒酸

講真遊戲界嘅收費十幾廿年都冇乜點通漲, 係多咗dlc 呢d , 唔明班窮酸鬼嘈乜春, 比少少錢就當自己大爺

成就好似上網唔影響？🤔

依家好左好多喇 d season pass 唔買都玩到

故事一同隻狼比就見高下，仁王仲要搵一堆明星做角色

隻狼係soul系列製作人宮崎英高既產品
仁王係konami參考dark soul研發既作品

一個親生仔一個連私生子都講唔上,邊有得比
不過我覺得仁王會適合大眾玩多D,始終難度比較低
有唔少玩家玩ds/bb真係打到第一個boss就棄game

Ps4 Online 收錢
所以我啲窮撚玩返pc 算
又有4k
有咩消費者就有咩市場
你哋接受咗本來免費嘅online 收你錢
咁咪得，我個人認為你on9姐

咁我唔知

x konami
o koei

以前玩bloodborne
打到第一隻卒就棄

玩隻狼
打到第一隻勁卒就棄

今日第一次玩仁王
第一個boss就棄

我真係有fd課幾千蚊落隻手遊都無野
但係有時出黎買件幾百蚊既野都要左格價右格價，真係可能差40-50蚊左右都要諗好耐

我都覺得好撚痴鳩線

錢個個都俾得起
問題係值唔值
你應該理解唔到

唔使錢仲阿支阿左,垃圾乞兒

要

隻狼比仁王易玩，仁王初玩打怨靈鬼(第二boss)個關難度一定高過隻狼，當然仁王可以召frd二打一/中期玩陰陽術就易。

我唔用符/陰陽術，玩到石田三成可以俾佢一招秒，雖然最後都過到。

睇返獎盃達成率，打到飛緣魔（第三個boss)先40%，爆機奬盃率只係16%。
仁王難在boss血量不合理地多，但可以狂刷level變無雙（但變相浪費時間）。

利申：仁王無狂刷level，唔用陰陽術/符，齋玩主線加極小支線。

家用機同ＰＣ兩個市場
無話邊個窮撚邊個on9嘅
好似你話PC online唔使錢
但家用機我買返來就玩到
無錯係要額外收費
至少唔使煩ｄ配置又唔怕有外掛
睇玩家點樣取捨

PC最大鑊係上網大量cheater

大把啦p&d就幾千幾千咁課，打機就玩老翻，冇老翻就問fd借steam一百蚊唔洗都要左諗右諗，最後走左去down老翻

一早講左我PS PLUS用黎拎黎玩連線GAME同有時折扣多D已經足夠
唔好意思真係理解唔到一個月廿幾蚊仲要幾多野先可以叫做值
一個月俾廿幾蚊仲要合哂你要求就最值

darksoul咪一樣參考惡魔城

唔值咪唔好買，又要威又要戴頭盔

仁王對人戰好玩過對魔戰N倍，各種技能爽到啪啪聲，D玩開回合制動作game既人唔識欣賞

仁王PS PLUS免費過，個獎杯數冇得就咁同隻狼做對比

咁又係,
3 個主機平台幾千萬個玩家去俾埋呢 D 無謂錢,
眾人又的確真係皆醉唯你獨醒既

佢覺得online要俾錢就點都唔值架喇
剩係張 RTX2060 都夠我俾 10 年 ps plus 啦

點解我見商店仲未轉既

其實而家平平哋砌部機都五六千
但pc同時可以用嚟工作又可以打機有60fps
純打機真係推介ps，但想一部嘢工作同休閑都顧都就pc
利申有紅綠藍三家加pc

不嬲都唔係1號轉
2月份遊戲係2月4日至3月2日

仁王要點先開到3週目？ 我2週目任務清晒 完成度100

啱啊 但係個assumption 錯嘛
我問你起香港係咪唔可以買美版啊盲俠
你香港買到美國psn嘛
依加個價錢唔同 game都唔同有咩問題？
仲有d game係一樣依加喎
你要用人工嘅例子唔該你比較埋其他地區嘅人工係咪都係跟最低工資同中位數係一樣先講啦
唔係嘅只你係你一廂情願覺得兩者係完全correlated

巴打其實你講既野我都知
但上個網同人9up下,
唔同下下要寫eassy咁搵data去proof咩
駁完屌完人啪啪蘿友算架啦

屌你老母幾時送sonic adventure 呀

Sony 打手多到

唔俾錢就冇資格屌
俾咗錢又唔俾人屌下
啲打手惡撚到

真係咩post都有罵戰

幾好

幾多號可以下載？

4號開始
呢幾日過得好慢

月經
送既GAME唔岩心水間唔中就有人嘈

参考左d咩，純請教

類銀河戰士惡魔城遊戲（英語：Metroidvania game，或簡稱銀河城），是動作冒險遊戲的一個子分類，指玩法類似於銀河戰士系列和部分惡魔城系列（特別是《惡魔城X 月下夜想曲》及之後發布於任天堂掌機平台的系列）的遊戲。該分類的名字是將兩個系列的名字混合而成。 遊戲關鍵字為「探索」。[1]此外還有「銀河戰士風格遊戲」、「類銀河戰士遊戲」等強調與銀河戰士系列相似性的叫法。

銀河惡魔城遊戲中通常有可供玩家探索的大型相連世界地圖，但是進入地圖某處的特定地點往往會有門或其他障礙物限制玩家，只有當玩家在遊戲中獲得特殊道具、工具、武器或能力後才能通過。這些新的提升還能幫助玩家擊敗更高難度的敵人並找到捷徑和秘密區域，包括經常回顧已經探索過的地圖區域。銀河惡魔城遊戲通過這樣的設計使故事和關卡設計整合得更緊密，以精心設計的關卡和角色控制來鼓勵玩家探索和實驗，使之更投入自己的角色。

話說仁王其實係忍者龍劍傳既工作室整，睇番1988年已經有忍龍，所以計番時間既話邊個抄邊個真係要查下

觀點與角度啫，你玩PC想上網咪又係要俾錢，上網呢樣嘢就係要俾錢

咪理 Pc狗又入黎打飛機

係呀 free online 仲免費送埋cheaters 一打陪你打 幾撚開心

PS4都可以cheat，不過cheater少過PC好多咁解

真心，你要講參考
依個世界所有Game都係有參考架啦
分別只係參考幾多
再講，Dark Souls 1所做既3d地圖緊扣係前無古人，後未有來者
參考完再用自己既想法發揮，創作其實就係咁既一回事

你諗下仁王本來係磨咗十年，毛都磨唔到一條
仁王用咁樣既型式復活係基於Dark Souls既成功
冇Dark Souls，就唔可能有依家既仁王

無惡魔城，就無可能有依家既DS
你講到前無古人後無來者既地圖緊扣仁王好似無參考到

唔明你第一句想up乜
淨係想講「冇惡魔城唔見得就冇DS」
中間太多千絲既關係，要有時光機先會證實到
而仁王同Dark Souls既關係係非常直接

仁王有冇抄到地圖設計，都影響唔到仁王係因為Dark Souls而生既事實
而且仁王係有抄地圖設計，抄咗一半

咁仁王都有改善既，加左個殘心系統搞到打法已經比dark souls可以更主動。敵人都有精力條比你睇，削到咁上下敵人會出現硬直。又有上段，中段，下段加可以升級技能，鍛造系統。呢d都係新野。

關卡設計，故事同平衡性事實上唔及ds，但隻game真心唔算差既，都值得一玩。
以日本題材黎講，d妖怪都設計得幾好，
係平衡性差d，怪既種類又小d咁。

唔明你成段野想UP乜 係想講「冇DS唔見得就冇仁王」
中間太多千絲萬縷既關係，要有時光機先會證實到
而DS同惡魔城既關係係非常直接

DS有冇抄到地圖設計，都影響唔到DS係因為惡魔城而生既事實而且DS係有抄地圖設計，抄咗地圖設計既方式

你依家明未，你成段野套落惡魔城到都係無咩違和感，仁王有參考DS，DS一樣有參考惡魔城

類銀河惡魔城同darksoul究竟有咩關係，真心睇唔出

例如有邊幾張地圖抄左惡魔城，一個2d一個3d都唔知點抄，直頭跨越埋維度咁西利

搞到好似你冇玩過仁王咁…乜都要講晒出黎
仁王大把野係抄DS，你講到好似你睇唔到咁
齋講地圖連結，已經係同DS一模一樣
梯、單向門、隱藏門、LIFT（唯一一度玩重力係例外）
但因為係拆開幾張地圖，根本就冇嗰種全地圖連結既感動

而DS既捷徑和秘密區域大多數都唔需要隱藏道具，只係需要由另一邊打開
DS既3D無縫地圖亦都令到地圖製作難度高好多
DS既地圖環境係叙事既一部份，Vertical transverse 既病村
單用惡魔城既理念根本唔夠

而且唔知點解你會將咁年代差咁遠既遊戲去講參考
我相信唔會有人見到橫向卷軸就話參考Mario
唔會有人見到FPS就話參考DOOM
惡魔城出咗之後有幾多人做過類似既野
不如你直接舉實例DS同惡魔城響邊度相似啦

我夠膽講
就算冇惡魔城都一定會有Dark Souls
但如果冇 Dark Souls 就一定唔會有而家隻仁王

上網search Castlevania Dark Souls就會手搵到相開既post
但唔係抄，只係體驗似，一部份既系統似
所以唔會搵到好實質抄既部份

但我唔係想講Dark Souls冇參考Castlevania
好既遊戲從來都係不斷被參考
分別就係仁王做咗十年都做唔到，響Dark Souls成功之後就復活
當你只係參考1隻game，就人人都睇到你參考
仁王就係咁樣既背景下出現

get到d
darksoul係意識上參考左惡魔城，拎左d靈感
但仁王就係明目張膽成個外表“參考”左darksoul

我會認為仁王都仲叫"參考"，唔算抄既
的確個戰鬥系統有原創，好多野因為太難抄而冇抄
合格有餘既，好過鬼佬整既lord of fallen / the surge好多

仁王參考得算幾醒目
明知自己設計唔到ds/bb嗰種full map就走去關卡式
ds/bb刻意簡化嘅動作模組同裝備光榮都設計左好多自己嘢
天下文章一大抄冇問題
仁王好明顯係參考完之後經過自己思考同消化而生嘅產物
我覺得隻game最失敗係氣氛走向係同ds/bb一樣嘅黑暗風
如果可以早在隻狼出之前整到更貼近和風評價會更加高
起碼會少好多罵戰同直接比較先

夠成人有人話咩魂系遊戲啦，開完個遊戲類型跟手話仁王抄襲（仲要仁王最好玩既戰鬥系統係原創）
咁我講DS抄惡魔城應該無咩問題

呢d零理據既野覆左N次

我夠膽講
就算冇DS都一定會有仁王
但如果冇 惡魔城就一定唔會有而家隻DS

除左執屁同無難度之外，基本上都無咩係參考

無難度好似惡魔城都係，姐係得執屍

屌 追返 post 原來係 On9 既
現實真係殘酷架 你試下出去同其他人講
正常休係人都認同仁王係抄 DS 仲要係抄得差果隻 有玩過一定知
講多都哂氣系列

三隻都唔識

原本隻野 ps3 開發得個title 最後死左

無lala 返生 就知係有借鏡某game 喇

有bioshock算係咁

條友係咪癲癲地

你自己參詳下呢篇訪問

唔識睇殘體sorry

仁王肯撚定係抄架啦，不過又唔算好撚伏嘅，玩下無妨

神魔之塔都好"尊重" PAD 架

駁唔到

想問下days gone玩唔玩得過

或者新年sales有咩game抵玩

Plus 個優惠係咪今晚完

$30月費捆綁式銷售遊戲，諗過度過先好買呀

3會壞save冇得救呢樣最仆街

bioshock有冇3同buried
想玩多次3
未玩過buried

有

sims4真係衰撚過唔送

我冇遇過呢個情況

有.

玩得太耐會咁
我有個save玩左成年

咁我又冇咁勁

Bio shock 係我玩過覺得其中一隻最好玩嘅game. 講故事infinity 係遊戲入面見過最好

真神作

點解唔送生化危機8

啱啱開咗個頭, 個世界設定係幾正
但玩咗30分鐘都唔知個故事做乜9是咪正常?

周圍有好多錄音, 你一路慢慢儲, 聽多D就會明白多D.

我玩左兩次都唔明

D 錄音冇得開SUBTITLE, D人講嘢仲要有口音
好似考listening 咁
ME 廢, 我要戴返個HEADSET 黎玩先聽得掂

無字幕？咁唔download